[突發]Marvel vs Capcom infinite第一個trailer

今次final boss

釋瑪番生
咁應該要有zero

一定有，crossover必有角
x終於可以用

之前俾網友講中左真係合體，但估唔到infinity stone都吸埋，奪埋雷神住果度

正

推到多D人玩.

九唔撚搭八

crossove丫麻